九寨溝白事已變紅事

原圖出處:

九寨沟景民联合全力投入抗震救灾

作者：九寨沟管理局 2017-08-11 21:29

每年門票收入估計超過11億人仔o既九寨溝風景區竟然一架車仔都無，要用人肉接力搬水？仲要o係室內喎大佬....

今次救出狗先定雞先

外國水?

純水樂，百事lineup

雞好快識救人

仲要齊齊面向鏡頭

傳到音樂停左包水係唔係可以拎返屋企？

共建和諧社會

黨

多難興邦

No tsunami, no earthquakes, everybody nothing to do

死支那畜從來都係喜事

個個身光頸靚

上次係黃泥水煮公仔麵

你確定圖片入面係九寨溝？

其實咁排得咁密傳仲哂力

又做柒嘢

張圖真係笑撚死

哎屌

下星期就有「嬰兒被困十日救出 救災英雄齊聲落淚」，仲有電視台直播救出過程

大佬呀人地冧樓, 山泥傾瀉 搬都搬唔到入去就話姐... 你棟樓冇穿冇爛, 人行到架 成班在做度乜春呀 冇力呀

霞姨！

太團結了！感動十三億人民！

見到人傳人真係笑到噴水

人地等緊捐款架，捐款=賺錢

即車都冇部

上次做冬先有雞

深圳沃爾瑪 領導今晚吃燒烤

傳咩撚野啫 咁大部汽水機係度

最後果個接住最前果個
無限救援資源

王喜都係到

華生！

之前有單新聞話
當地人玩緊手機版LOL
地震叫人生命要緊 中離唔檢舉
都有少少白變紅feel

諗起套戲叫解放軍佔領巴黎，入面d解放軍又係人傳人咁搬物資

當佢大堂唔俾得即車入

手推車都無？

嘩 好團結 打印度未?

傳水關汽水機咩事

汽水機兩個人一車車推啦下話

聽你咁講，以後救災唔使一箱箱水咁送，一車車汽機送過去就得啦

中國要處理災情，唔得閒理

後面嗰個心諗...

正式錄用=/=非正式錄用
我地偉大嘅主席教我地要識分

室内

這是正式錄用的演員嗎？

真係笑撚死

擺撚明就係o camp d 19 team building 啦

手推車 你應該未去過救災，災區人傳人先係最快。

張相入面一定係災區啦

喺戶外周圍都係瓦礫就係快過手推車
你喺室內 地板又平 燈火又猛
用人傳人嚟把撚？

擒日有人話九寨溝景區每日收一千萬入場費，咁我見佢網頁有大約半年入場數據，就撚下excel計出佢每年估計收入有11億。

然後而家玩室內人肉傳水，連車仔都無架，真係屌俱佢老味

大佬,你而家先知大陸既做事方法?
呢D 國技黎架頂你
舊時你可能重細,未睇過TVB報新聞報解放軍
佢地堆沙包都係咁,做乜都係咁

呢個post好多小學雞

如果冇大型車運送, 人傳人係最快

用手推車其實重慢 (又要來回時間,又要人跑, 未計車同車撞混亂)

親，呢到應該係九寨溝遊客中心入面，你見到有電供應就知受損唔嚴重，真係要搬水就搵兩架手推車就搬好啦，駛乜搵近十個人接力，人力資源分配嚴重錯配，只係為做show而影

支那人真係好搞笑

呢啲相可以一次過影定幾輯，下次有事又攞出黎用既方便又快捷

我真係唔信兩架手推車可以搬得快, 一架車頂哂龍擺兩pack, 每人推一轉都係個 兩pack但要跑, 兩架車要跑幾轉先運上百pack?

同埋十個人接力做完之後可以一次過release, 如果呢班人冇其他特殊技能, 冧人堆運水(珍貴資源)係最保險做法。

後面大大部康師傳飲品櫃都未搬出黎呀

救災有水都運左水先啦, 水到冇先運其他補給姐

乜撚都要飲架啦。

同埋你話上樓梯要一個傳一個搬水我絕對接受，但室內平地我絕對唔能夠接受囉，一年收十幾億人仔，連車仔都無架呀

Reducing productivity to eliminate unemployment

阿哥仔
你有冇見過手推車
一架手推車點都唔只兩pack水啦
平時送貨咪又係咁入嚟？
呢度你搵塊木板下面裝4個轆
上面疊幾pack水一次過推
都多過你呢度傳到嘅水啦

呢班友真係為做而做咋

呢幅圖無問題喎
人鏈運輸慳體力+效率比來回跑高係救災基本常識
班人唔做人鏈都無嘢做㗎啦

照你地講咁撚有效率條人鏈由北京傳到去四川都得啦 駛乜用車啊 油都唔洗啊

做乜鳩?

因為國際標準係唔包括做戲

pish

喺機場笑撚左

有冇聽做戲做全套啊？

而家係做一半唔做一半啊，錯漏百出

用十幾廿個人係室內搬水都唔拎幾架車搬水
人轉人重快過直升機送入災場啦

Sorry
條路爛左直直直入唔到災場
所以你啱

用唧車咪唔夠辛苦囉，點感動流淚呀？

啲人唔上鏡點計數？
黨係計人頭派架

之前啲咩支持政府都係講緊上鏡先多錢
如果急住等錢洗嘅小學生或者中學生
可以考慮下上去四川做演員
承接返某香港官員講可以考慮返大陸做嘢

冇返過工定冇出過街？一架手推車陣係擺到兩pack水

真係,究竟要毒到咩程度,幾耐無出過街,先至講得出手推車只放得出兩pack水的偉論

入地盤做下野再出黎7

( Show Blocked User - Tmayor )

屌你 老閪咁遠將啲水左傳右傳 如果真係咁緊急 第一步就搬晒啲汽水去災場啦

精神啲 臨時演員都係演員黎

你睇下相入面一pack 幾大先講啦

相入面pack水成個鑊咁闊 ，一般超市手推車，我俾盡都係放到3 pack咁嘅水重要唔可以急行。 你個部咩手推車先

唔駛咁認真

3*10 pack 就有，得閒去返下工，唔好剩係係屋企9 up

超市手推車

唔好咁憃啦好嗎
你老母手推車得一款
要寬要長咩都得啦
唔推得入個門唔拆得個門啊

屌講咁耐原來講緊惠康百佳嗰啲手推車
喂大佬呀你出去睇下人地送貨嗰啲係用咩手推車先啦

Bb 手推車都唔止兩pack啦

坐左十年都唔會唔知點送貨
我都唔知點幫你兜

得啦，知你隊架老練運貨車入去啦。300 pack 都運到ok?

一般手推車最少都放到6pack

咁超市落貨入貨個陣 係咪淨係可以3 pack 3 pack 咁運

一開波係有人講手推車我代入左。👌 如果係運貨個種，咁我自膠

膠化撚樣full power

你引用錯人wor

咁都有得嘈

最好笑有人仲要quote錯人

咁多種手推車你偏係諗超市個啲

智商有冇100
運貨唔係用運貨車 唔通用購物車咩
好on9

用運貨車 ，同志們點影相呀

on鳩屌個女保安定唔知乜鳩自己都認唔住笑就知咩料啦

弱撚智

其實最弱智就係人力送出去正門

人地啲送貨其實就一卡車入後門送倉
佢就一個一個人咁傳出去正門

好啦
呢啲時候又會有啲高手話大陸倉冇門口
都係正門送貨
你地又唔撚用吓個閪腦去諗吓啲送貨仔就得一個
唔通佢又係叫曬啲人出嚟同佢玩傳水遊戲？
做show就做show啦
反正又唔係咩世界秘密

又幾似

人傳人係快架喎

諗左好耐板車/ 唧車/順豐個種手推車
但邊有人會諗超市個種

屌你，家下講緊相入面班撚樣係度做戲呀，你轉乜撚嘢視線啫

搵架板車/咩零車都唔止推3 pack啦
點解會諗到係超市果D

做騷係咁上下啦

領導 : 拿拿聲影啦, 趕住返去叫雞架

個個一滴汗都冇流
有啲長褸有啲短打 四川而家都廿幾度丫
出面落緊雨 天氣預報話

sd上group即刻有個藍絲彈出黎話唔覺有問題
明做緊戲啦屌你

Show Blocked User - Tmayor

條友真係弱撚智

自殺都唔過份

一見到話架車放得2pack 定 3pack 已經笑左, 我當佢假膠, 屌佢一講超市車即刻諗都唔撚諗block撚左先

呀婆推紙皮個d電車仔廿pack都得

屌運貨手推車係超市個隻手推車都講得出真係笑到仆街

見識小黎講佢都算係世界級

個腦裝咩先會諗到超市購物車

用超市車黎送貨

即刻駁嘴

室內平地唔用手推車玩人傳人

開住冷氣在office 搬水，中國人真好野！

五毛的工作是維穩，那裡有常識！

人傳人係最快
幾ON9先講得出呢句野

拍古裝劇都有架木頭車啦 現代?

要當場飲曬佢呀，第一次玩？

仲諗住認真咁反駁下手推車比起人傳人有效率幾多，點知咁撚真心膠

何況超市手推車都未必淨係運到2packs

每次支那發生呢啲天災人禍都好多笑點